歐洲旅行去邊度好

1要平
2唔去英國
3英國鄰近地

去美麗華報團啦白痴

可以有幾多俾你揀

布達佩斯
布拉格
波蘭（睇集中營）
三個地方真心唔錯，物價唔算超貴

東歐物價會平少少

補充少少

一開頭我係去左柏林華沙呢啲地方
好城市feel
但一去到布拉格
個景真係靚到痴左線

德國

Ireland

巴爾干半島

Croatia